中國成人網站「免費送100部」籲在家防疫 網友全暴動！

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢新型冠狀病毒肺炎疫情擴散，不少民眾的春節假期都取消走春行程。近日就有成人網站表宣布，為了抵抗疫情，請民眾多宅在家，開放每人免費看100部成人影片，引起網友暴動喊「肺炎無情，人間有愛」。

有網友在PTT上分享，中國各大下載平台全面解除「2個人不穿衣服打架電影」資源，還提供高速離線下載；而知名成人網站91Porn也在官方推特宣布「為了抵抗疫情，多宅在家，遊客可以觀看100部視頻」，呼籲網友多待在家也能歡樂過新年。

消息曝光後，立即吸引許多「老司機」網友關注，紛紛留言「傑出的一手」、「好個蒼天無情，人間有愛」、「10個月後武漢出生率大增」、「總算做了最正確的決策了」、「難怪以前不會動的種子這兩天開始跑」、「突然覺得中共高層其實蠻瞭解人性的」。